{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0023070538979/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울펠트  후드 롱 코트 - 블랙"
    },
    "text": "JUUN. Jで製造したロングコートであるFW23 / JC3X30P665フードはおしゃれなデザインを持っています。 この製品はウールカシミア混紡素材で製作され、シルエットが目立つ特徴を持っています。 表地は毛91%、カシミア9%で構成されており、配色はナイロン75%、綿25%となっています。 また裏地はポリエステル57%、レーヨン43%で製作されています。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 もし毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングし、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければなりません。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このロングコートはどのようなデザインですか？",
            "answer": "FW23 / JC3X30P665フードはおしゃれなデザインを持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "この製品はウールカシミア混紡素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このコートはシルエットが目立つ特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "このコートの表地と配色はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "表地は毛91%、カシミア9%で構成されており、配色はナイロン75%、綿25%となっています。"
        },
        {
            "question": "このコートの裏地はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "裏地はポリエステル57%、レーヨン43%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "このコートは洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングする必要がありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどのようにドライクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛けに注意が必要ですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 459
    }
}